乜原來我地connect左個出色既本土漫畫家

個漫畫家本身知名度算高
有同過國際大牌子例如clarins, lux合作
呢位漫畫家個ig係 resistgirl.diary
一齊去fol佢

link:
把肺炎病人画成丧尸，老伯画成烤乳猪：这个香港漫画家，就是个人渣！

玻璃心又碎滿一地

門小雷嚟?

佢另一個ig叫littlethunder
佢啲畫好靚 仲唔快啲去fol!!

各位幫下手comment
佢ig好撚多支那人

真係要幫幫拖啵 成個page都係蝗蟲

係啊！係佢

條link點睇都似介紹緊個畫家…

你又冇佢個名,又冇佢啲社交網站link
貼個qq link出黎想點

佢個ig係littlethunder或者resistgirl.diary
貼條大陸link係想介紹係件事既來龍去脈姐

「門小雷係真心變態地勁」

門小雷本身都唔洗同班生番打交道
怕你地做咩

ig好多五毛comment

直接講門小雷咪得
香港數一數二最Top嘅畫家

好靚女

楊明就話唔奶共要乞食姐門小雷咁出名又有才華驚條春

手足好波

門小雷黃到仆街又有料，使驚你支那人

仲要有氣質有骨氣

D支那人係度吠好好笑

connect咗個
人哋幫熱血畫畫好耐啦

門小雷不嬲黃